<?xml version="1.0"?>
<xfce version="1.0">
	<item id="1" pubDate="1137876567" project="website">
		<creator>Nick Schermer</creator>
		
		<title lang="en">New Xfce website v1</title>
		<short lang="en">This is a piece of sample text</short>
		<long lang="en">Praesent mi lacus, luctus non, volutpat nec, gravida quis, odio. Duis 
		eu neque id massa pretium pharetra. Quisque nonummy, nunc eu sollicitudin sodales, est 
		libero eleifend risus, non posuere velit nulla non urna. Integer ut erat quis dui mollis 
		convallis. In hac habitasse platea dictumst. Sed nec magna id sem tincidunt rhoncus. Quisque 
		elementum, quam sed accumsan porta, magna justo bibendum ante, vitae malesuada tellus neque at pede. 
		Etiam sit amet tortor. Sed varius dapibus enim. Phasellus et massa. Donec sodales ornare nibh. Donec 
		ac tellus ac enim feugiat scelerisque. Morbi commodo, nunc rhoncus tincidunt tempus, massa nibh convallis 
		neque, vel viverra sapien turpis ut risus. Curabitur porttitor lectus at sem. Fusce et lorem. Pellentesque 
		fringilla ligula non augue dictum posuere. Curabitur malesuada tellus et massa.</long>
	</item>
	<item id="2" pubDate="1137876567" project="website">
		<creator>Nick Schermer</creator>
		
		<title lang="en">New Xfce website v2</title>
		<short lang="en">This is a piece of sample text</short>
		<long lang="en">Sed eros. Proin aliquam nibh id augue. Nulla bibendum. 
		Pellentesque augue mi, ultricies et, bibendum nec, hendrerit in, diam. Nulla 
		id pede. Cras vitae odio ac massa tristique interdum. Mauris gravida scelerisque 
		enim. Nulla pretium augue non mauris. Morbi quam mi, sollicitudin ut, commodo quis, 
		consectetuer et, nibh. Nulla venenatis tempor mauris. Maecenas at mi. Praesent quam. 
		Curabitur nisl diam, sodales ut, interdum eu, nonummy at, neque. Morbi ultricies felis 
		a lacus. Mauris nec leo. Mauris iaculis turpis eget pede. Donec aliquet. Nunc imperdiet 
		ipsum quis tortor. Fusce sem purus, vehicula in, porttitor ut, ornare in, sapien.</long>
	</item>
	<item id="3" pubDate="1137876567" project="website">
		<creator>Nick Schermer</creator>
		<title lang="en">New Xfce website v3</title>
		<short lang="en">This is a piece of sample text</short>
		<long lang="en">Nullam luctus. Donec viverra condimentum ante. Integer 
		condimentum gravida pede. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere 
		cubilia Curae; Sed est lorem, fringilla in, malesuada at, condimentum eu, turpis. Cras consectetuer, arcu pretium 
		pretium tristique, nunc elit lobortis metus, ut congue velit mi eu erat. Nunc hendrerit, purus eget cursus feugiat, lectus eros 
		scelerisque pede, at consequat felis diam ut magna. Cras interdum sem eget nisi. Nunc varius. Curabitur euismod, arcu eget 
		adipiscing ultricies, massa lorem venenatis pede, nec pharetra justo ipsum eget odio. Sed nec risus. Pellentesque scelerisque 
		augue eu sem. Suspendisse non metus eget felis faucibus nonummy. Nulla tempus lobortis felis. Etiam rhoncus dignissim orci. 
		Aenean lectus. Pellentesque pellentesque tincidunt orci. Aliquam eleifend gravida orci. Quisque vitae mi.
		
		Sed at eros id mi fringilla pellentesque. Sed et nibh. Aenean felis mi, sollicitudin vel, bibendum quis, 
		consequat ut, libero. Aenean consequat dui ut quam. Integer hendrerit, nisl eget ullamcorper ultricies, 
		dui tellus tempor erat, eget fermentum neque erat et tortor. Donec vitae ante. Aliquam eu nisl sed lorem 
		feugiat tempus. Phasellus vulputate. Proin sed mi eget velit varius interdum. Vestibulum adipiscing. 
		In ante. In a felis. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia 
		Curae; In et erat at nibh dignissim bibendum. Praesent vehicula dui a eros. Nunc ultricies neque. Donec congue enim et leo. </long>
	</item>
	<item id="4" pubDate="1137876567" project="website">
		<creator>Nick Schermer</creator>
		
		<title lang="en">New Xfce website v4</title>
		<short lang="en">This is a piece of sample text</short>
		<long lang="en">The extremely long version of this text</long>
	</item>
	<item id="5" pubDate="1137876567" project="website">
		<creator>Nick Schermer</creator>
		
		<title lang="en">New Xfce website v5</title>
		<short lang="en">This is a piece of sample text</short>
		<long lang="en">Nullam luctus. Donec viverra condimentum ante. Integer condimentum gravida pede. 
		Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Sed est lorem, 
		fringilla in, malesuada at, condimentum eu, turpis. Cras consectetuer, arcu pretium pretium tristique, nunc 
		elit lobortis metus, ut congue velit mi eu erat. Nunc hendrerit, purus eget cursus feugiat, lectus eros scelerisque 
		pede, at consequat felis diam ut magna. Cras interdum sem eget nisi. Nunc varius. Curabitur euismod, arcu eget adipiscing 
		ultricies, massa lorem venenatis pede, nec pharetra justo ipsum eget odio. Sed nec risus. Pellentesque scelerisque augue eu sem. 
		Suspendisse non metus eget felis faucibus nonummy. Nulla tempus lobortis felis. Etiam rhoncus dignissim orci. Aenean lectus. Pellentesque 
		pellentesque tincidunt orci. Aliquam eleifend gravida orci. Quisque vitae mi.</long>
	</item>
</xfce>
